甩P

點解明明甩咗P牌，覆咗一個post,第二日又返番嚟係咪因為講嘢唔啱聽？有冇人試過